葉問係黃 唔好再屈佢

葉問是反共的，在港期間，葉問一度寄居的港九飯店職工總會，是親國民黨右派工會之一，也是今日港九工團聯合總會的前身組織之一。
葉問是國民黨特務，官階達國軍上校，在貴州士官學校受訓畢業，是國民黨中統特務組織的中高層，為佛山偵緝大隊的書記。
戰後，葉問所屬機構的主要工作，是緝查清剿共產黨地方勢力。

唔知擺咩台 求其擺喺娛樂台算數

善心打破零回覆

做咩浪費今日個quota

詠春擋唔擋到實彈？